[
    {
        "randomId": 517
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    }
]